俾兩蚊你要你食屎你制唔制？

兩蚊喎

一蚊都食